[劉勝華輔警扮記者] 吳文遠散播fake news

事源係有人喺機場影到有個記者同個警察好似樣, 就出現咗依張圖

之後就有人話著白衫嗰張圖係寒戰劇照, 吳文遠未fact check就話劉勝華只係臨時演員, 係外國記者既助手

但係我翻查資料, 劉勝華係退役英軍, 做緊輔警工作

劉勝華接受英國華人職業傳承史項目的採訪。劉勝華於1987年加入香港軍事服務團 (HKMSC)，隨後派往皇家陸軍獸科兵團 (RAVC)為領犬員，稍後調往皇家香港軍團 (RHKR)為特擊隊小隊副指揮，服務至1995年皇家香港軍團 (RHKR)解散。離開軍隊後，他參加了皇家香港輔助警察(RHKAP)，目前也是華籍英兵樂善會(BCSBA)的委員。

16. 劉勝華 編號: 6559 警長(輔警)

希望吳文遠盡快澄清, 以正視聽

#黑警死全家

輔警來，常屌示威者搞事

好多轉左行

不推文回覆